其實係咪大部份工都係咁?

姐係實際上每日既workload如果有效率+認真做,可以3-4個鐘就做完.(當然有D時候都chur)
但由於做完之後腦細既唔會比你做自己野又唔會讚你 更加會比更多野比你做,所以結果每個人都係將D野拖長黎做做到準時收工.

係
要做既野
2個鐘做完
自己分配到8個鐘

係公司都未好 所以要返屋企做

唔係
例如飲食, 物流